宜家啲popo連check連儂牆都帶圓盾

彩虹連儂牆宜家啲龜有圓盾

又搞咩？

啱啱走咗一車，唔見有拉人

好過份

係到查身份證 上晒圓盾咁

對面牛池灣仲有一架popo車喺度

Cls 要成十幾廿人問話咁大陣仗

幾架都走晒，好似全部都係黃大仙警署

5分鐘前仲有1架

好似兇人咁

行過聽到有條仆街見佢地貼緊，走埋去打人個頭，所以唔舒服要報警call 埋白車

周圍有紙咁果班狗咪好唔得閒？

黑警死全家啦

咁誇張 好彩佢頭先兇完我就放我走有冇ching諗到點同啲popo 娛樂下

何止死全家 可能個仔都都啲缺陷